因為條底褲，藍絲嬲到震

藍絲曱甴好嬲好嬲
繼續男做賊女做雞

Profile pic 成日用老美野

人地嬲梗黃絲又唔係嬲政府

岩架啦, 唔用就比返啲藍絲
等佢地日日吸多啲廢銅廢布死快啲

另外啲藍屍整架wo
又老屈

本身用iphone android facebook邊樣唔係老美

笑撚死 用自己錢買嘅野點用關你春事咩
你個仔個女點教 又洗唔洗擺出黎比大家話事呀
仲dllm

派咗出去就係人哋架啦，不容外人插話